# RHO (&#961;)

Dieses Programm ist das Ergebnis einer Projektarbeit im Rahmen der SMIMS 2016.
Ziel des Projektes war die Umsetzung einer Mehrspieler-Netzwerk-Variante des Brettspiels [Risiko](https://de.wikipedia.org/wiki/Risiko_(Spiel)) auf Grundlage der Netzwerk-Abiturklassen des Landes NRW.

Entwicklung der Idee, und Implementierung:
	+ Michael Gordon
	+ Lukas Herrmann
	+ Constantin Mensendiek
	+ Sebastian Knapp
	+ Jan Rodriguez
	+ und Yannik Sander

Das Projekt wurde angeboten und unterstützt von Klaus Bovermann

--------

Zur Ausführung wird eine aktuelle Version des Google Gson Frameworks benötigt, dieses muss dem classpath hinzugefügt werden.  

--------

<a rel="license" href="http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/"><img alt="Creative Commons License" style="border-width:0" src="https://i.creativecommons.org/l/by-sa/4.0/88x31.png"/></a><br />This work is licensed under a <a rel="license" href="http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/">Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International License</a>.



